點組11人先滿意到獌聯摩帥？

俾曬成隊皇巴拜俾你好無呀？
1億買普巴
7500萬新魔獸仲想點？

小花 丙朗 戴巴拿
其他是但

kane
c朗 dybala messi
華拉堤 kante
是撚但
ddg

暑假洗左>200m都話冇錢買人搞到人腳差輸波 仲要話鏝金錢足球

的確比鏝洗小好多錢

比錢多就唔洗踢啦，叫老闆擺曬啲錢出黎，邊個多就邊個贏